泛民大黨: 參加「初選」 會遵守結果

立場昨日有篇講初選/協調的長文, 有唔少訪問, 以下係部分重點.

【選舉近了】面對 35+ 憧憬與「囚徒困境」 民主派有可能協調嗎？
2020/3/19 — 19:17
....
對「初選」態度有保留的，主要是無黨派的素人。
....
公民黨主席楊岳橋回應《立場新聞》查詢時，稱理解素人的憂慮及關注，但參與機制就必定要遵守承諾：「點會有得豁免呢？」民主黨主席胡志偉亦表示會「願賭服輸」，如果最後該黨候選人「排唔上嗰條隊」，「大家服氣囉！」

民協何啟明甚至認為，現時民主派支持者對立法會過半期望殷切，若初選落敗的候選人不信守承諾照樣報名出選，肯定會被民情吞噬，「我諗被人裝修辦事處都有可能。」
....
戴耀廷稱，過去數星期忙於接觸不同地區有意參選者，希望促成各方開會商量機制細節。他透露，除了熱血公民已拒絕及個別人士不贊成協調，餘下的九成有意參選的團隊都稱可以「坐低傾」。

另外...
素人李傲然 【回應網民：你做咩唔初選！】

除了熱血公民已拒絕及個別人士不贊成協調

熱血公民已經在幫忙了

願賭服輸，岩
熱狗食屎啦

其實素人邊使驚，初選投票率最高一定係連登仔
總之大家認清目標，一定要過半數

而家根本係有素人都對自己無信心唔想初選，咁仲岀嚟選做乜

其實熱狗係咪吸納緊藍絲支持者

邊個肯初選好講清楚
睇下咩人係冇信心選到，到時唔使投俾佢地，唔好嘥票

要表態有其他機會表態

正視聽

連初選都贏唔到，咁9月仲有機會贏？

咪係囉，而家樓上講得啱，初選素人勝算仲高，起碼後生都一定投

初選

佢係要我哋混亂，無乜其他目的

願賭服輸

熱狗都無人投架啦

熱狗根本冇需要玩初選
泰博實夠票入返去
佢又唔care過唔過半數

(大香港早晨) 黃洋達 : 熱狗議席會增加, 因為比例代表制對熱狗有利

推上熱門

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

支持初選

唔初選真係等攬炒
不如諗清楚做咩要出來選
呢條係戰綫黎 唔係為左比各大有意參選人瓜分利益

唔初選嘅根本對唔住死去嘅手足
枉功能組別 同工會戰綫班人日日幫你地哎契弟咁揾人登記同開工會

點解唔可以對自己有信心 我唔覺得本土路綫今時今日仲係少數

自己反省下....

推唔上熱門

剛上左
多謝各位手足

唔初選就唔撚投佢地

熱血公民冇所謂喎
因為不嬲都係建制個邊

其實樓主不如pin #11,素人根本無唔參與嘅理由，#2咁前唔洗置頂啦

係呀，所以真係R 爆頭

已pin

如果無信心初選贏所以正式選舉岀嚟界票，做嘅嘢同鬼有咩分別

快D初選，全部人都願賭服輸就得

推

一票不投熱狗

前題係民主黨同公民黨一定要入圍，其他席位就你地自己打生打死

推呀

無人一定入圍

民主黨同公民黨都話會遵守初選結果

一票不投熱血公民係基本

熱狗票源同泛黃票源唔同 真係無必要參加初選喎

又有人內文都唔睇係到引戰對家驚我哋團結

唔少熱狗昔日票源, 而家都同意初選

點解咁肯定佢夠票入返去？

踢走老泛民deadbody

係初選可以試下
但初選後, 所有反共派都要接受結果

到時黎智英會利用蘋果發圍，話兩大黨勝算高，初選唔可以作準，公我贏字你輸

push

泰博已經今時唔同往日
話市民係白癡
同黃毓民分裂流失大量fans
立法會又唔係做特別多野
政績玩插旗
今年立法會連任有難度

都係果句........一票不投熱血公民

黎智英有能力推翻民意? 你將黎智英能力睇得太高.

好多淺黃會樂於投票

嘻

樓主，其實可唔可以要求pin #32？

我地嘗試緊收集聯署
然後俾政客睇
逼佢地一定要初選/協調

希望樓主幫推呢個行動post

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

agger

藍絲會鼓勵熱狗
正如我地會鼓勵方國珊去馬
但根本唔會投佢票

初選嘅原意就係大家都要遵守結果，所有引起混亂嘅行動都會被圍攻

熱狗 = 民建聯二世

ok已pin

目標為本，協調泛民

yes

大佬 人哋咪話會願賭服輸囉

唔該晒師兄

佢地咁有行動力就唔係淺黃啦，你估初選個票站落街就有咩

民主黨其實一定入到幾個人
公民袋就好難講

區選都一早講左本土優先
雖然係咁，但本土更加要睇清楚先
唔好盲目相信，小心係對家臥底！
唔係分化，而係小心謹慎！

over my dead body

割包皮 飛機師 東區男神 油尖旺票王應該穩陣嘅

其實你班友係咪素人要有勝算先支持初選？

本身唔識泰博
係因為毓民先投佢，做埋佢義工

屌 污點

你依家覺醒唔緊要

一定要初選

冇得唔參加

如果拆開傳統泛民同本土，點計泛民個支持度都係高啲，睇唔到理由佢地唔參加，反而熱狗呢啲少數派真係

唔參加初選
一票不投

為防DQ, 有2個方案
1. 按初選排名順序向下(如目標3席, 即由初選頭5/6名參選)
2. 每人各自點名一位「幸存者」作為plan B, 什至plan C, 如被DQ就由B頂上

個人傾向第2種方法
或者可以2個方案混用, 先用方法2, 如所有「幸存者」都版DQ後, 再用方法1按初選排名

希望九龍西唔好出現黃碧雲

可以用初選趕走佢

你話小圈子初選唔肯協調係正常，如果係全民初選都唔肯協調嗰啲基本一律可以當鬼

老泛民唔該主動死開

無教主你什麼都不是啦

慢必做到咁足先係新東勉勉強強入得返

新西想咁易入，諗下好啦

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

加油

初選加油

除了熱血公民

如果有人唔願賭報 相信會俾人屌爆

甚至倖存者正式選嗰陣可以做名單排後面嘅位置，一旦DQ名單首位可以即刻頂上
(當然大家都要有個覺悟，就係正常情況名單第二嗰個只會係抬轎，唔好諗住一張名單出兩個爭兩席)

gchi jor
push

肥佬黎比人拉果日個個都笑緊港共打稻草人喎

岩初選就係為左投比理念接近同較有機會入既人
唔洗一黎就打真君 含淚投票

淨係用教協會員名單，白鴿係初選做底素人有幾難？仲未計肥佬黎用份毒果宣傳幫自己人，呢度有又成班人焗素人落場。

“公平初選，大台永續！”已經係黎民主派嘅新方向。

俾人打死都冇狗會理你

致各位想參選素人：報名前無初選排名，最後一定攬炒

Exactly... 真選時所有人投票會睇埋心儀候選人勝算機會，素人點會覺得到時自己更有優勢? 連初選都唔敢去，其實可以返屋企 J 好了。

小麗老母都唔好出現

盡量唔好用鬼呢D字眼

即係劉小麗中dq,李卓人出選合理化，無言。

洗唔洗為黃之鋒中dq,梁凱晴頂上寫定劇本？

無錯 初選絕對唔好含淚
唔需要理勝算 投自己最鍾意嗰個

明哂

屌你老母死熱狗 後悔16年投咗蟲太

睇左咁耐，我都有呢種感覺

而家係幾乎全世界都支持初選，除咗熱狗同素人

次次選都出黎搞事㗎啦dllm 熱狗

但係初選結果佢地仲嬴，就要尊重結果

如果淨係得初選係對素人不利
但而家係初選+棄選
素人都可以整合名單後入閘透過選舉工程翻身

致各位想參選素人：報名前無初選排名，最後一定攬炒

唔參加初選而參加立會既....你預政治前途無曬啦
下次區選你預位都唔會有埋

其實初選對素人同細黨仲著數，啲淺黃港豬唔會玩初選，係連登同鍵戰最多人投，至少我有信心一定唔洗再見到白頭佬

露灑底

熱血公民已拒絕

熱狗死全家

講真，而家仲鬥搶個議席黎做乜鳩？

咪撚再自鳩私啦，

個個都話選，呢個時候仲係鬥呢d，傾撚掂佢啦

我地嘅策略應該係近投票期，全連登動員講有關立法會嘅post，尊重初選結果，一有分化post就唔好理/ 直接屌柒佢。唔好再比熱狗/藍絲有機可乘，今日睇到唐英年話，唔過半數，36:34/37:33 其實建制都有排煩，去個廁所都唔得。別人恐懼嘅事我地做啱就ok

18年三區補選都有搞初選，個時新東啲初選票站都要排隊

熱狗
熱狗唔係話選舉冇用
點解仲要參選

各位支持下pin message 個聯署啦
俾D壓力唔玩初選、或者初選輸咗民調又翻唔到身都唔肯棄選嘅人

錢，無立法會議員嘅話佢哋亡黨啦，邊有錢運作，黃洋達個d 咪要乞食?

推，要正視聽

會初選都唔投熱狗班垃圾

又咁講，你要睇初選係點玩先既

拎新東新西黎講，協調得好啲，五，六席係應份（你睇下新東都贏六席），甚至博下七

咪選初選最高個六至七個去選，唔會一兩個素人都無架，如果有料，有三，四個素人都唔奇架喎，又唔係一對一

Push

咁星島嘅本土派中人係佢哋

老老實實, 初選就最撚公平既, 選民眼睛係雪亮, 泛民雖然好多都有名氣但往績差, 素人點解冇信心? 得罪講句, 素人唔敢初選係咪覺得自己名氣不如大黨就會輸先? 選都未選就驚輸, 真係好撚垃圾囉

Er求先寫完覺得要寫清楚啲
小弟意思係初選已經要用名單形式
名單首位(正式會選入去嗰個) + 後面就替補/倖存者
出線者成張名單去報名，名單首位DQ就倖存者頂上

有料怕咩初選，又唔係一對一

為左每月工資 熱狗就要走入建制

舉例：

戴耀廷建議
第一輪：報名前「公民投票協調」（無約束力初選 ）+
第二輪 ：「最後關頭棄選」（根據民調）

就算第一輪入唔到圍都可以整合後照參選
本土派可以睇番支持度整合夾返幾多條飛出選

以九西為例
假設初選泛民四隊支持度（支持度純粹假設）
20%（民主黨）、18%（公民黨）、15%（工黨）、15%（民協）
本土初選4隊就
10% （張崑陽）9%（劉偉聰） 7% （李傲然）6% （劉澤鋒）
本土暫時全部入唔到圍
但戴耀廷嘅「公民投票協調」唔會逼人退選
反而比機會人整合後參選
本土就可以睇個figure整合做兩隊：
16%（張崑陽劉澤鋒）+同16%（劉偉聰李傲然）
假設支持率不變，到時最後要棄選嘅就係泛民第三、四隊工黨同民協
泛民兩席 本土兩席穩陣

相反，如果唔初選全部直接入閘
民主、本土成8條隊同共狗三條隊競爭
本土四隊分分鐘全軍覆沒
泛民第四隊都選唔到
兩敗俱傷

終於黎了 憑咩你泛登篩完再篩俾我選

push.

熱血公民係唔係諗住杯葛個選舉阿
所以咪唔洗初選囉

佢地代表緊自己光譜 你地可以繼續投泛民 nobody care .

泛民信得過

慢咇比佢好好多..呢幾年起碼幫到下手...

唔好再分化
我地已經冇本錢
其實你睇返近半年大部分泛民主派嘅表現好好

我都幾肯定dead body去參加初選一定贏

講真 係有機會
朱凱迪就係例子 憑選舉工程翻身
但而家係無約束力初選+棄選機制
初選輸都俾機會入閘
但要承諾如果最尾民調都翻唔到身就要棄選

所以好多素人唔支持初選，初選對素人不利

佢哋根本就係d咁嘅人，講到尾都係為利益姐

蟲泰一撚定要踢走, 同埋我估熱狗實五區都派人選

初選係"公民投票"
邊有人有權篩選?

杯葛選舉

其選點解你會覺得啲票係你地泛登鍾意點舞就點舞？
唔同政治論述點解會去參加所謂泛民初選？
又點解要你地連登揀完再揀被人揀？

照道理選舉應該係信任選民
侯選人無民情就自然會收皮
憑乜野唔玩你地連登初選就係共產黨？定你地先係大台共產黨？如果連投票都鳩投 又憑咩學人爭取真普選？即係你本身己經將爭取民主外判出去？

利申：唔會被情感勒索 有啱嘅人就投 無就唔撚投
唔會理泛登要我投邊個就邊個

咁佢的確有一定嘅支持者
但公民黨九西余德寶 港島鄭達鴻都大機會入唔到
新西郭家麒有危機
九東譚文豪都唔係穩

熱狗啲票源主要係嚟自毓民同本土，佢哋選完同毓民分裂左，以及講左自己唔係本土派，熱狗仲有咩票源？

咁佢初選嬴左都冇辨法，不竟任何選舉都係比政績同埋知名度，中年都係鐘意泛民兩大黨多啲

踢走班垃圾熱狗啦屌

點樣初選公民投票？
係唔係一人一票初選？
定連登投完勸退人就算？

無約束力初選+棄選機制解決左呢個問題

致各位想參選素人：報名前無初選排名，最後一定攬炒

公民投票=一人一票

泛登仔會睇？？？？？？J緊過半再被人出賣踢。唔初選唔雷動就係鬼

泛登

屌分化撚又進場, 起左你底你d post 係乜料大家心知肚明

熱狗

人地投票無出賣過香港人先啦
憑咩你覺得啲票唔投佢就會落泛民到

當時朱凱迪打告急牌成功，你覺得有人會棄選咩

你講曬啦咁

初選輸咗
參選人佢地自己都要整合名單
一報名參選要成百萬選舉經費
正常人都想起碼有少少勝算先參選

熱狗嘅票源咪白票撚

余德寶鄭達鴻真係唔知做過咩

譚文豪應該都穩
其實九東得翻第3席爭

唔會再投佢 後悔

初選對大黨有利，我睇唔到本土派同素人會願意參加

屌你老母，咁你有無好d 嘅提議？如果唔協調咪會好似上屆咁，比左何君堯入去

唔過半
俾你泛民熱狗一個兩個選到有撚用咩

而家要過半 唔係獨食呀

咁你做咩仲係泛登留言，去返香討啦

收到哂

好簡單，當虫泰個票分三份熱普城，少左三分一仲入到去？你熱狗呢幾年做到乜野去賺返呢三分一票先

P.S 其實我覺得虫泰個票入面，教主無一半，都五分二票

被DQ直接上PLAN B 又唔係未試過

2018年，立法會舉行九龍西選區的補選，填補劉小麗因宣誓風波而喪失的議席。民主派一致推舉劉小麗參選，並沒有舉行初選。2018年5月，由於擔心被選舉主任取消資格，劉小麗事先推薦工黨主席李卓人作為替補人選。然而，馮檢基批評劉小麗不經過初選機制，就用欽點的方式去「推舉」李卓人，認為此舉是錯誤的[18]。

佢入面啲內容有講錯？投票不論取向不論理念甚至不論過往紀錄老奉要人含
唔玩初選就係鬼學人講民主

要所謂素人玩大台初選
你地連登玩撚飽佢

唔知你地學咩人玩民主 直接叫蘋果出名單跟住投未過半囉 咁未贏晒囉

初選票數第一考慮
民調只係俾機會佢利用選舉工程嘗試翻身
劃條線 譬如選舉前三日民調都翻唔到身就棄選
初選又輸 選舉前三日民調又輸
就算佢唔棄選，選民自己會作出選擇

區選投白頭忠是鳩投嗎?

當35 是唯一目標, 邊35個做對成場運動係冇分別 (除左叛變)

上次九東 你明喇

好多乜嘢地區組織，細區都出唔到，就算你建制新東個方國珊，一日走唔出將軍澳，又跪又瞓都係唔夠票

咁正式選舉夠對大黨有利，唔通本土素人又退岀？想過半根本只可以初選，根本初選素人勝率仲大

咁多年唔過半導致你無普選原來係因為泛民唔過半
你唔去罵泛民？唔罵佢地點解唔大局為重？要我諗埋佢地一份？

屌你老母！

上屆譚文豪有梁家傑抬橋都係僅僅尾席入
如果黃之鋒無被DQ
我覺得反而胡志偉 黃之鋒係穩
之鋒光環太大會吸埋譚文豪中產票源
民主黨多樁腳都穩陣

根本on撚9
初選冇人投正式都冇人投㗎啦

不過之鋒100%被dq

泛登要人投泛民唔屌得你呀泛登仔？
老奉被你地泛登舞住黎投票？
老奉啲票係你地？仲要叫素人本土同有資源嘅大黨玩初選 食屎狗

唔初選真係等攬炒

泛民全部退選俾本土選咪冇問題囉
反正唔理邊個嬴我地剩係要過半

唔退選嘅根本對唔住死去嘅手足

你估得熱狗同泛民選？

無教主佢5萬4票至少唔見三分一，三萬幾票實夠？仲要係保得住原先支持者底下先有呢個數

上次馮檢基單野，證明係唔係願賭服輸

新西係熱狗票源
扲新東比唔準

乜鳩呀吾入你個臭系，而家講緊香港近年政治生態呀，黃營就內訌，藍絲就團結到仆街。你係唔係想我地最後派左8 隊出黎死爭爛爭，最後仲要爭輸? 就好似上屆咁就pk啦

佢係

一個覺得自己翻身重要過攞多一席嘅撚會有人選咩 當人on9

Sor覺得之鋒俾人dq硬
Plan B 梁凱晴就無得同譚鬥(掛)

譚今場運動做左好多野
好想佢留得低

初選咪比你投票睇下邊個論述多人支持囉
我就當9月選舉係打擊港共黑警既工具，冇再輸既本錢

你想維持現狀保皇-泛民-本土 三立
我想將個局面變成保皇-非保皇，清算左港共黑警再本土化老泛民

利申：現實派，邊個贏唔緊要，最緊要最大敵人港共黑警保皇輸到仆街

又要講番呢單野
就算熱狗唔選 唔通熱狗票會去左鐵頭何到咩
班人成日以為D票係佢

一票不再投熱狗

唔明 咁到底應該投白票定投自己心儀既候選人？
選舉到底有用定無用？

照你既logic
熱血公民反對

上屆 投白頭佬大撚把人未係唔想投保皇所以含淚投囉
結果係點唔洗我再提啦 出晒post又話投錯人又話好撚後悔

屆屆都係咁嘅啦 屆屆議席啲投票取向都唔統一 ，甚至出賣。唔知點解到今日都仲話過半呢我地就贏晒咁 連而家呢啲小圈子選舉點投票都要老屈人白票啦唔初選係鬼唔雷動係共產黨

最憎你地而家又吹唔玩初選嘅就係鬼
本土素人點同泛民鬥？最大勝算泛民大黨即係格局又無改變過

你自己睇下你講嘢有無論點？ 以前黃絲邊有咁齊心投票，但係今次唔同，區議會已經證明我地有可能票數六四分。協調得好就有機會.

x2 今屆唔會投鄭松泰
我支持進攻功能組別 立會過半數
係佢地眼中應該係無腦黃屍
咁鍾意屌票 我上屆投佢張票都比佢屌走埋

好多熱狗上水

唔玩初選 其實都證明對自己無信心

選舉工程由運動已經開始緊 問下自己做左d咩社區工作先

你放心, 共產黨會配票俾班共諜

呢個係好簡單嘅道理 如果咁講直程本土都唔應該出黎選啦 一直二元對立未得

其實岩，我淺黃老豆老母唔會似我又上連登又投初選
素人要上網動員真心唔難

譚文豪定譚得志（快必）？
不過認同如果之鋒被DQ
應該會係胡志偉 譚文豪 快必

梗係初選啦大佬 ， 自己友爭崩頭無意思

搞初選就係想用大義同大局去逼走你本土
然後食埋你本土既票
又唔見泛民退選俾本土上
硬係想食本土票但又唔想俾本土有席位

點解assume 素人唔夠泛民鬥? 今屆素人區議會都入唔少，而且十一月到而家表現幾好，人地就會根你表現去投啦，如果唔團結，點夠共產黨/藍絲鬥? 人地已經計好曬數，排埋你呢條五毛出嚟搞分化

不如了解下個機制先？
初選係俾機會素人整合名單
入唔到圍都唔會強逼你棄選
可以靠選舉工程翻身

致各位想參選素人：報名前無初選排名，最後一定攬炒

中共：初選當你參選，革命派不能配票

泛民大黨 ：我地唔會參與初選

中共：乖孩子，good boy，匪方無意改變候選人定義

泛民大黨 ：已於第一波嚇怕沒信心的素人，對黨有利。參與初選會遵守結果。

這是甚麼玩法？

虫泰五萬五票，無左教主你覺得淨幾多，呢幾年又有咩動為保住個基本盤

屈完泛登又屈泛民
你估個個本土都老奉撐你熱狗個套
本土某程度都係俾你地班熱狗搞臭

講到初選都係中共旨意

美國支持香港初選, 係咪中共下旨?

問題係36席係有機會拎唔到，拎到就緊係無問題啦
拎唔到到時就點都要有本土攬炒派喺裡面做議會抗爭
所以點解本土支持者咁強調一定要有本土入到閘就係咁解
另外，老泛民係本土化唔到，本土係天然獨嚟

初選有全港嘅人口投定電腦投？投完會勸少啲票個個唔好選？否則後果自負咁？

素人本土點同泛民大黨鬥資源拉票？

論述唔同點解有啲人成日覺得唔投A ，勸退到A，A啲票一定老奉會投B?

而B又本身同保皇做嘅野都差唔多 只係仲掛住所謂民主派個名就要我含？好似蔡耀昌咁？

我等清算保皇等左廿十年 事實話俾我聽泛民同佢地做嘅野一撚樣

現實就係佢地修改議事規則支持水炮車撥款 靠泛民同現有制度

黑警保皇從來都唔會輸到仆街

而我地就不停係選舉到泥漿摔角 選完又選再DQ唔初選唔雷動都係鬼

初選係俾機會本土派整合下名單
無需要讓路俾泛民
本土鐵票可以依然投返本土

以九西為例
假設初選泛民四隊支持度（支持度純粹假設）
20%（民主黨）、18%（公民黨）、15%（工黨）、15%（民協）
本土初選4隊就
10% （張崑陽）9%（劉偉聰） 7% （李傲然）6% （劉澤鋒）
本土暫時全部入唔到圍
但戴耀廷嘅「公民投票協調」唔會逼人退選
反而比機會人整合後參選
本土就可以睇個figure整合做兩隊：
16%（張崑陽劉澤鋒）+同16%（劉偉聰李傲然）
假設支持率不變，到時最後要棄選嘅就係泛民第三、四隊工黨同民協
泛民兩席 本土兩席穩陣

相反，如果唔初選全部直接入閘
民主、本土成8條隊同共狗三條隊競爭
本土四隊分分鐘全軍覆沒
泛民第四隊都選唔到
兩敗俱傷

係無撚用 但你鍾意投就投 投到滿意為止 唔投亦可以 無人阻到你個票點投

含唔落就係含唔落 唔係你今日連登揀完再揀就老奉我嘅票會過落去 我真係好憎佢地以為啲票老奉刻住佢地個名

白票係連登成日搵稻草人黎打 毫無意思

好簡單我個區你俾梁耀忠同葉劉我揀 我都唔會因為想保皇輸呢啲情感勒索含淚投梁耀忠

初選喇

証明本身d 黃 其實唔睇立會
慢必接近最做到野個個黎

如果拎唔到36席，就算34個本土入去都冇用，你輸左，支共仲比你係入面玩？

推推推

明明一個星期前now已經講緊素人拒絕初選
尋日星島就講成係大黨大石責死蟹咁
成班連登仔又會信狂屌泛民
星島嚟㗎屌你老味閪

譚文豪
原本快必都好穩
之鋒插旗就變得好唔明朗
梁凱晴有之鋒加持就應該有得鬥

就係咁亂先想有初選
唔想建制有機可乘啊

如果肯初選後整合出兩隊 本土九西兩席絕對有機
黃毓民+游蕙禎票+ 部分新增票源
唔初選夾硬出四隊有機會全軍覆沒
上屆本土九西都係得游蕙禎一席

點解會冇用？點解唔會畀你喺入面玩？咁點解依家又畀泛民喺入面玩？

所以我都話唔會有素人肯初選，係素人眼中初選係泛民大台

戴耀廷: 九成有意參選的團隊都稱可以「坐低傾」。

咁佢既然無影響力 照道理佢會0票收皮
再唔係未好似教主咁 輸左被游小姐自然就要退出議會
再講根據連登熱狗原罪論 照道理佢地一票都唔會有 （有嘅應該都係中聯辦啲票）
黃絲啲票應該會好似就自動過晒落泛民到

洗咩成日老屈唔參加你地初選就係鬼呢？

唔明佢憑乜代表左本土先
當出面日日警暴，唔止抗爭者連街坊都比黑警濫捕砌生豬肉
佢叫人唔好遊行唔好反抗唔好投票，總之口頭屌下就算，完全唔想作出改變三立局面，咁邊個最開心？

話熱狗夠票仲嗰個豬紅的水滴以前唔係五毛嚟嘅咩
定係我記錯個名？

都講到虫泰冇票 咁驚佢把撚咩

咁唔關我哋事啦，佢要喺藍絲票源分啲出嚟，分分鐘累死佢哋自己友

藍絲走埋入黎投票咁點算

你係咪當左熱狗係唯一本土派？
熱狗唔選就得返泛民？
上屆投左熱狗既票今屆唔會過落泛民但會流返入本土到

剩係主席話事權都冇啦，你議會做到咩抗爭？財委會既錢就照批，你阻到咩，同而家甚至分分鍾仲衰d
所謂抗爭你冇話事權，乜人入去都係一樣，香港人所謂既抗爭真係有幾時成功過

抬梁凱晴呀要

12同16慢必係多左萬幾票

原因係做到野抑或痴左泛民，甚或出左櫃，都唔知

相反虫泰我真係諗唔到咩原因

D選民傻先以為我地係本土？
鄭松泰親口講嫁喎

話佢選唔返就驚佢？

一定要初選

我個人有幾個建議
1. 俾一蚊先投得票（籌集經費、藍絲無著數仲要俾錢唔會投、中聯辦如果每人派一蚊咁麻煩好易搵到證據）
2. 遊行嗰陣整街站投（藍絲唔會去，萬一藍絲要join埋遊行無所謂，幫我哋增加人數，順便教育下從來無落過場嘅藍絲）
3. 蘋果日報訂閱者投 (呢個爭議性較大、未必個個有訂、本土派支持者未必鍾意蘋果日報）

拋磚引玉 歡迎集思廣益

點撚知
老奉熱狗一票都無 佢地如果真係再選 選唔到佢地未會收皮囉 佢地一定會0票嘅啵黃絲咁聰明選民

直接欽點咁初選黎把撚?

咩野屈你呀而家

本土=講獨呀？你本土埋我個份

錯 係100%羸緊先選

原來又係熱狗.....

咁未得囉你應該要問下連登仔一陣素人本土係唔係老奉都要參加泛民初選

唔玩係唔係就係鬼

屎蟲說好的勇武抗爭呢？變左量血壓

唔洗後悔今日開始唔投可以了

「遊行整街站」黑警會搗亂

係，非保皇最落力係佢
差唔多次次喺度
拉布都非常積極
唔係佢，法案早就過哂

難民之父同慢必係deadbody carry
Deadbody 一拉二 拉票

唔使咁介懷班熱狗
熱狗鼓勵人投白票、杯葛選舉
結果區選歷史性咁高投票率
有效選票差唔多三百萬
而家無咗黃毓民
我諗除左鄭松泰現任議員有少少優勢
其他區最多攞萬零票
而呢萬零票喺區選都未必有投票
好多區只計區選票數分配得好已經夠贏
熱狗對大局影響不大

比錢check 不如yahoo check spam 咁，答三條問題： 721,_ _ _ 之類咁

熱狗和個別拒絕的人士係一定唔投比佢哋
其他民主派及讚成初選的候選人，必定支持

踢走保皇，光復立會係光復香港其中一步

拿我就咁睇，素人重要，但更重要是選舉結果。

同上屆選舉不同，今次素人基本上從上年六月就有不同的機會發揮，如果都爆唔出，好難展望佢地有特別方法趕上。

我覺得如果朱凱迪喺依家呢個時勢會唔同講法
依家全民目標係過半，同區選一樣，冇落過區做野都可以贏
唔需要睇你選舉工程
如果大家肯放棄小我傾嘅，咁分開素人組同泛民組初選
素人都一定有人出到又得唔得呢?

一句講晒 我只會跟初選結果投

屎虫16 年食正左個勇武思潮，20年除非有走數思潮否則得番5千

個次話劉小麗入咗工黨，所以個位變咗係工黨，任佢派人，如果呢個邏輯通，假如劉小麗入共產黨，咁個位就要畀共產黨

而且工黨同小麗老母教室根本理念唔同，如果係李卓人入小麗老母教室，都叫真正去傳承小麗老母嘅理念

再退一步，點解梁游個兩席就要初選，唔畀梁游指定參選人，小麗老母就可以，擺明雙重標準，所以本土派一路唔老黎初選唔係無原因

我會投楊岳橋

好多後生上堂都有機會接觸到朱凱迪講社會議題，佢投身政治運動都好耐，爆出黎有d路捉
分兩個初選解決唔到一個人投哂兩邊，嚴重錯估投票意向仲衰過唔搞

理得你邊撚個 唔肯協調既 一票都唔撚投 講完

個位變咗係工黨
就係呢D老屎忽 認定個位係佢地
真係痴撚線 咁重搞咩民主

唔好唔記得教主出咗力，根本教主係全港助選。仲有青政新西條友鳩吹台灣時代力量會站台，結果台灣否認，堆票自然射落晒蟲泰

睇目標囉，你目標唔過半都冇問題，最緊要有你心水可以投，咁其實講乜都哂氣!

我唔鍾意熱狗，但如果初選熱狗贏到開巷，我一樣會照投熱狗
因為我想過半!

過唔到就齊齊仆街
你覺得唔過半都冇所謂，齊齊仆街都冇所謂，咁仲講乜?

有咩特別？

如果熱狗會協調你先驚
佢地一直都係咁立場

團結

佢地唔care過唔過半個感覺，真係非L常咁強烈!

有幾多人咁諗
私怨大過天情況下，初選熱狗贏到開巷未左屌右屌
熱狗唔選反而團結

咁應該繼續欽點？
初選最公平

大家記得做選民
唔好deadline fighter

其實教主社記 人力時代都係五區去哂
人力佢同大舊主力 拉 慢必入去 立會
自己區最少拉

佢講欽點係錯logic
立法會可以一隊人一個名單，佢講補選點都唔會出一隊人名單選一個位
到時拆返開初選名單黎做plan a plan b

初選完就玩欽點
重叫人玩初選?
叫人點信你呀

咩都好，唔想再見到條廢柴白頭佬，點都唔投佢

希望佢哋可以遵守承諾

我意思係
班人玩完初選都可以欽點
而唔係第2名既人上
點信你 今次唔會又玩欽點
咁欽點得 玩初選又有咩意義

乜你以為我講緊既議會抗爭係呢啲呀？
你自己諗下咩叫勇武抗爭先啦

要參加，因為依家本土一區出幾隊，唔玩民調初選既話，到時就係本土同本土攬炒，依家九西成四隊本土，本土啲票唔夠推四隊，唔睇下邊隊比較有機咁到時點集中票源？

可惜...如果佢地初選埋既話就做到真團結
集中票源會令我地既候選人更加穩陣

仲有要搞論壇

初選要當正選咁做 一定要有選舉論壇比大家分高低

agree

做得民意代表,初選都選唔到,你就過主啦

得罪講句
兩邊都唔當大家同路人
初選未比人屌吸票

啱

香港幾時有過？

up

根本初選個意義就喺呢度
成日都話素人輸梗啦，唔使含淚都輸
正式點解覺得會贏?
尤其今次目標要過半

初選係點選 實體票站定網上投票

又想玩大石砸死蟹

True

正式選就會有利？
如果初選贏到就可以正式選時食埋泛民啲票喎 唔係重有利？

依家個議會有本土咩
魚蛋唔係勇武抗爭？反送中無？
問得出都知你on9

咁就叫抗爭
反送中失敗都係外國政府比壓力，冇就一早過左
依幾個月剩係知道班狗個個月入多幾皮，打橫行，想問你抗爭左d乜，成功爭取幫班狗攞津貼買架餐？

素人自己睇初選結果整合名單啦
再post多次我模擬九西初選嘅例子

初選得自己人玩，同埋係active網民中深黃絲先玩 都贏唔到就咪正選搞搞陣

gphone同眾志係特權階級嚟㗎喎
冇眾志 你邊有口罩用

9達嘲笑選民係白痴

就係話初選完唔應該欽點
所以而家先話初選後無服輸嘅分分鐘俾人火魔對待

邊個表態不認同初選就投認同初選嗰邊
兩邊都認同初選就初選結果決定
多個兩個候選人-->只係認同初選嗰班人參與初選 並以呢個初選結果為準

老實講呢個方案實無死

素人，記得票王朱攞8萬票，其實係無用ga. 根本協調好，可以多一席。而家立法會就係要協調，等多d人入到。再者無人支持，素人根本無咁多錢選。

OMDB會收皮？

你睇呢個po，除咗果幾個疑似熱狗之外
全部接受初選結果，因為目標好明確，要過半!

佢本人未必 始終有名氣D
但係佢個黨應該有一兩條隊會收皮
余德寶、鄭達鴻嗰類

佢哋直頭話退出社運唔抗爭添啦，一個退出社運嘅黨投佢做咩，同投建制有咩分別

爭取民主 連參選都會被攻擊

真係夠哂民主

我以為去左北韓

推呀！

好似港島區有6席
坐3望4既
港島主要分
中西區 A1~15區
灣仔區 B1~13區
東區 C1~35區
南區 D1~17區
用區選8成計

A1~15區既選民投 候選人1
B1~13區既選民投 候選人2
C1~35區既選民投 候選人3
D1~17區既選民投 候選人4
一拎4席既機會大左...唔會浪費票.......
而且可以集中拉票....

本土政黨退出社運
我仲以為係以前既民主建港聯盟

呢條撚樣玩完㗎啦，熱狗今屆唔會有人選到
抗爭期間冇做嘢兼個名太臭

佢仲要明知自己冇料到
繼續出分化撚去分化

你咁諗已經證明初選只係笑話
初選目的就係模擬正式投票結果
即係無舉行初選情況下假想既結果

但而家各懷鬼胎，個個諗住扭曲民意
連登仔就諗住借連登投票率高之勢推本土踢走老泛民
老泛民又何嘗唔係諗住斬草除根盡早杜絕本土

你老豆老母唔在意初選，咁佢地都未必會堅持懲罰違約者
假如泛民有人背叛初選，有幾多泛民死忠會照跟？
就算係連登仔又會唔會願賭服輸投比白頭佬

講到尾，本土同泛民支持者本身就有強烈偏好，即係雙方都有極大既背叛誘因
連登仔傻下傻下大局為重，唔代表一眾泛粉會理你

連登仔既初選夢完全無考慮政治分贜問題
人地黨內初選可以成功，咁就當然因為反口有懲罰，遵守有獎勵啦
懲罰就當然唔係民意吞噬呢啲咁戇鳩既野，而係踢鳩你出黨，斷絕你未來所有政治資源
而獎勵就係錢，公職又好，黨內職位又好，下屆推你去做都好

而立法會講到尾就係十萬or nothing，下屆都唔知仲有無立法會，可以預期一定大把人唔初選/反口

對家可以派人嚟投

麻煩大家都唔好咁天真啦
點解你哋一心一意都覺得泛民=同路人=抗爭/革命手足？
廿幾年黎碌碌無為到今日處事扭令
你哋真係唔會覺得奇怪咩？
喂大家都係成年人聰明嘅香港人尤其是佢哋呢啲知識分子
乜佢哋真係蠢到要我哋手把手教先至識做咩？
背後為咗啲咩？有冇利益？
聽緊邊個支旗做嘢？大家又有冇思考過

香港人係要靠自己救
唔要含撚投票 拒絕配合不公制度
全面進攻國際戰線先係依家最能夠邁向光復嘅機會
唔該大家拎返啲批判思考出嚟 做野

好老實
成條立法會線要過半 先有用

如果最大目的 唔係過大
甚至由一開始已經假期泛民唔係自己人

咁白票兵團就講得岩

不如唔好玩

因為本土攞到30席都係無用

無辦法否決政府議案

yes
今次立法會最大目標係反對派過半

有班人仲唔明
點解 中共定調政權保衛戰

一旦過半
佢一係解散
一係黑警唔會再有糧出

仲有個d超支工程，一日唔過半咪繼續批

咁你點睇裝修民建聯辦事處嘅手足？

好似前排連登風氣都唔知邊邊吹起
如果唔再齊心搵出共同目標
好易比熱狗乘虛而入

唔想大家再亂咁互相標籤
偽黃、黃屍、連衛兵、屈毛屈熱狗屈狗/蛇
泛粉、黃衛兵、惡過共產党

好多標籤只會加深內部矛盾，
唔會幫助討論

只要係對抗支共港共狗隊藍屍，
就係同路人

老實講 全部政客我都唔信

公民黨：願意協調或初選 承諾遵守機制

「討厭政治」

討論已完

初選都係一個選擇過程，素人都可以憑選擇工程翻生
仲無咗建制對手俾泛民轉移視線，本土派可以同泛民埋身肉搏

淺黃通常跟大隊，就算佢哋唔投初選，大選到時有協調名單都大機會跟隊投

係咁架啦
好老實我唔想見泛民選到
除左某幾個好d嘅
所以我唔介意本土/素人
用任何方法攞到位

唔信政客=討論政治 GOODEST LOGIC

PS：我係講緊所有港共高官議員

話選民係白痴
再投佢就真係白痴
投素人好過，必投靚女

咁都唔叫抗爭咁叫咩呀？要抗爭成功先叫抗爭，失敗就唔叫抗爭，乜撚野邏輯呀，笑撚大人個口呀
仲有，你係咪唔撚記得左612果日抗爭先令反送中過撚唔到呀
唔唔夠一年你就想改寫歷史呀？同pk tang 想改寫731一撚樣

仲有本土入去無論抗爭成唔成功都可以搞到立立亂攬炒

依家咪為左你地唔洗含 而搞個初選出黎囉

同埋你上面話真係需要手把手咁教佢？要阿
泛民本身好多離地撚，有因為老、因為大愛得濟、因為由細到大都係中產以上階層生活而離地
依家就係要佢地面對現實拉番佢地落地

打錯係721

所以先叫你唔好咁天真 重要幫佢地搵籍口炆屎

呢點好啱
正式選舉泛民成日靠鬧保皇狗轉移視線搶分
初選就要直接面對佢地自身問題

其他人唔加入初選，我一定唔投你

政客政棍定義天咁大
你用字咁唔精準就預比人誤解啦

即係熱狗可以當佢無到, 建議其他參加初選O既人一律不回應熱狗的提問

果陣係咪選緊呀?

係 上年區選

搞鳩dab 係因為運動緊

而唔係因為區選 你訓撚醒未

定係你想溝埋一齊講 屈班手足係鬼呀

係咪指責同路人呀 係咪分化呀

我從來無話過任何人係鬼
而家運動完左？五大訴求達成咗？
係你想屈到時幫違反承諾嘅人裝修嘅手足係鬼wo
話人獨裁過北韓
又話核爆都唔割？

你搵區選 同火魔一齊講 別有用心喎

唔係我講 民協何啟明講

原來你係何啟明

素人間其實可以先初選

自己睇#1
我係引述佢

首先柴灣嘅素人進行初選，勝出者代表柴灣同其他東區嘅素人再進行初選，勝出者代表東區同其他港島區嘅素人進行初選，勝出者就可以代表素人參加港島區嘅初選同泛民鍊過啦

其實分開初選會好唔準
譬如就咁素人A vs 素人B
素人A贏
但可能許智峯 鄭達鴻 羅冠聰 楊雪盈 素人A 素人B
6個人一齊選
就會變左素人B贏
因為可能素人A立場更親近泛民
支持者會轉投許智峯
咁對親本土嘅素人B唔公平

所以咪由得佢選

咁點解素人，本土又一定係手足先

其實呢個post意見已經算一致

九龍西有意參選人劉偉聰大律師同意參加初選/協調+棄選機制

首先我肯定係本土>>>>>>泛民
但我更主張廢除功能組別
為免泥漿摔角 長話短說
只可以講 回歸咗咁耐 你信唔信泛民冇被滲透？

美國執政黨都話要進攻功能組別

又話制度不公，入制度等同對唔住手足？宜家你地又入去參選？

到時選民自會選擇
總之我堅持 唔初選/唔跟初選結果 嘅人唔投

選舉冇用點解仲要參選
選舉到底有用定無用

咁你信唔信本土冇被滲透？

所以要廢除功能組別 普選立法會 還政於民先係體制內嘅解決方案

用投票決定初選，可以用比例代表制
選擇五六個名額
對熱血公民都有着數，上次佢哋唔係好多票嘅咩
投票方法，手機短訊，身分證號碼或用app
可以用網上直播辯論

講真我對泛民失望

傳統泛民們 你哋好心就去功能組別玩啦

其實你知唔知咩係初選 唔撚係連登啲正負評投票po呀 係將所有非建制票源整合再做配票 確保唔會太多人參選分薄非建制票源

新西唔要白頭佬呀

其實除咗出嚟選嗰班要遵守初選結果 投票嗰班都要 如果初選結果係泛民大黨大勝 一定有班人出嚟開po叫人投白票

因為你assume咗素人係"一個group"

建制團結,泛民團結已經唔容易
我地講緊嘅素人隨時講緊幾十甚至過百人或團體

邊啲人可以團結二百幾個素人?
單打獨鬥嘅素人承唔夠泛民或保皇鬥?

仲有, 素人唔一定係本土派, 你係咪group埋某啲可能比傳統泛民更保守嘅素人先?

用初選趕走佢

講得出呢句你都唔會投熱狗啦，快撚啲死返泛民嗰面啦撚頭

如果大家有睇內會，就會見到郭榮鏗玩得好正。而家立法會之後冇用係因為只有守冇得攻，如果立法會過半數，連結埋街頭運動就真係可以內外夾擊。唔係話有好大轉變，但至少唔再係一味捱打。從社運既歷史去睇，要由流血抗爭走到民主化必然要增加自己係制度上既影響力。 如果區選係重要副本既話，今次立法會就一定係主線既其中一章。

人地話要退出社運 退出抗爭

上次雷動就係好多人無登記，但係由於毒果同網媒報導就跟住投，今次肥佬黎係初選會唔會出術先？

北京大學博士鄭松泰

或者咁講好似楊雪盈咁支持黎民主派嘅人，以至係不嬲有地區組織同飯民合作，都算做一早已經痴返去。變咗我地要真係組織蔇素人唔係咁多

我都覺，啲熱狗啲支持者個9個無法溝通，佢地唔會傾得埋，咪由佢地自己投熱狗

我上屆都投左熱狗 因為泛民真係好垃圾 無屌錯
但今屆仲狂屌泛民我覺得做多左
好多人係想非保皇黨要過半數議席 但熱狗淨係繼續私怨屌埋自己以前既支持者

萬屌成材

你都on 9
熱狗玩初選 到時要配票俾佢咪投囉

由佢地單機

其實選舉冇用點解仲要參選

咁退出埋議會，退出政界啦

今日西九投票又泛民缺席啦 你地快啲去護航先啦
唔好成日問人點解先得

今日西九投票又泛民缺席啦 你地快啲去護航先啦
仲掛住初選入票過半擋惡法最鍾意睇連登仔又要開post罵人分化被出賣又要繼續入票

黎緊都應該繼續loop多4年

其實投左未

今日西九投票又泛民缺席啦 你地快啲去護航先啦
入制度投票就會救到手足嘅啦快啲屈罵泛民缺席嘅人分化啦連登仔

信任制度信任泛民我就係要呢啲泛民大巴大巴摑連登仔但繼續你地都係要被人摑

你係度回應緊我問題？

邊個話自己係本土？話自己輕勇武嘅劉小麗定出賣過手足而家連登仔力棒嘅人民力量？

我就肯定唔係死撐泛民，但係一定屌你地衣班白票撚同埋講就話制度無用入立法會等同出賣手足但結果一樣去參選立法會嘅熱狗

西九缺席投票會唔會令你輕機？呀從來唔會
因為黎緊又要入票啦

屌泛民出賣選民呢樣野真係唔會令我失望

信任制度呀嘛？做乜輕機

我幾時話信任制度？我係話你地班熱狗白票撚話入立法會等同出賣手足但結果自己又走去選

你地熱狗好缺乏邏輯，我之前嘅回覆無一句話信任制度，我一直屌嘅係你地熱狗白票撚姐，屌你地講就話選立法會等同出賣手足，結果自己又去選，你地唔矛盾嘅？

又要搵白票撚同熱狗黎打啦呢條泛登仔我幾時叫過人地投白票？

我係叫你地唔好屈投唔落含唔落嘅人係唔係都係白票。情感勒索係無撚用。

泛民缺席會唔會已經令你輕左機？過半擋惡法呀嘛？osh 原來缺席投票又係 啲唔投佢地票嘅人嘅錯。以你思維，你應該罵保皇啲支持者唔投泛民。大是大非都唔投泛民，佢地投泛民我地一早有普選啦，一早咩好法都立晒啦。成個立會都係泛民，投票取向統一，少咁幾個未唔會被人發現囉

我自己係睇唔順眼班泛民政棍，例如涂謹申話要接湖北婆返黎我已經開post要屌柒佢，如果我係泛民死忠，我會開post屌佢？

咁咪唔投缺席果班咯，投其他人咯，乜你覺得支持進攻功能組別就一定係會死撐泛民你都on9嘅

我就支持進攻功能組別同埋街頭抗爭雙管齊下嘅，至於泛民，老老實實，起我底睇下我開post屌涂謹申條仆街，已經知我唔係泛民死忠，同時我亦都支持泛民裡面一d肯做嘢嘅人例如，胡志偉，鄺俊宇，鄭麗瓊（屌柒pk鄧個位），如果佢地係參選，我會投佢地
至於白票撚，熱狗，分化撚，五毛，唔需要係度帶風向，你地嘅做法無非係先揾泛民政棍嘅錯處，然後試圖將進攻功能組別同送議席俾政棍兩樣嘢掛鉤，令d蒙在鼓裡嘅人以為進攻功能組別就係出賣手足益咗班泛民政棍，你地其心可誅

其實我投唔落泛民含唔落佢地就 踩親你入票嘅尾就係熱狗？

唔信你地揀剩被我選就係熱狗？咁我真係要問下熱狗俾唔俾我入 畢竟我呢區又真係無熱狗

點解你咁鍾意撈埋一齊講當講左野？定你根本純情感發洩？

出面主要有爭論嘅講緊

1.力爭過半功能組別 （是否應該選功能組別）
2.泛民過往嘅投票紀錄出賣選民舉動 （主打緊點選都要選立會過半先救到人呀嘛 。憑咩仲要人信任佢地立會過半就拎到所謂否決權佢地就坐晒係到投票意幫我地擋惡法？）
3.入票情感勒索好似你咁（唔投泛民就一定係白票係鬼係共產黨仲有熱狗指使）

你直接啲答我點睇今次西九泛民又缺席？你聲稱自己唔信任制度但enjoy立會過半呢個玩法亦係呢個初選議題出謀獻策所有光譜都要玩初選 玩初選先係同路人 唔玩就係連登仔口中嘅鬼

我嘅睇法係當泛民連佢地份工都做唔好 又係民主光譜最大持有者時佢地本身憑乜野要人同佢地搞初選
？

你又憑乜野要情感勒索？又憑乜野罵啲票投唔落佢地嘅人就一定係白票黨？

你究竟憑乜野？

打一大段字黎覆我
不如我又問你啊
第一，唔進攻功能組別係咪你嘅諗法
第二，如果係，咁你有咩實際提議係可以幫到衣場運動嘅發展？
第三，如果真係到9月投票，立法會同往年一樣建制佔大多數，黑警加薪，購買更多武器，推出更多惡法，衣d係立法會會非常快地通過，你有咩辦法

痴撚線 泛民自己缺席又變左人地搵佢地

之於進攻功能組別嘅本土派要同到佢地嘅支持者交代就得 一有其他意見就被你標簽帶風向撚

至於你 我勤你繼續入票就得 無人阻到你入票少放心

我又再問下你，宜家黑警踩上門去拉人，私底下夾走人，d民主派區議員的確無辦法制止黑警，因為佢地無咁嘅權力，但係陪當事人去警署，幚佢地揾律師，通知親友，開埋live，衣d嘢如果係建制派議員會唔會幫你做

佢有錯處係啱
但你地試圖帶風向去到功能組別無用論or功能組別益政棍論，亦都係司馬昭之心，路人皆知

呵欠 咁你未力爭功能組別囉

快啲去開N個工會入票囉 如果唔係點同保皇鬥呀
人地一個工會有三票咁公平 快啲去做抗衡左先啦

如果唔係有票嘅你投完都輸就唔好啦。（希望功能組別你有票）

拿我勸你快啲做 唔好輸左到時發癲話我唔俾你選 搞到你贏唔到功能組別 一陣開post話我累你無普選就唔好啦

你講嘅嘢我地好多人做緊，我亦都唔例外
但係你衣家咁樣覆我，無非都係答唔到我之前問你嘅問題，所以咪顧左右而言他咯

咁呢10年本土派被泛民出賣呢？
呢10年我地睇紀錄邊個黨無出賣過抗爭手足好唔好？我驚事實你又唔岩聽啵

我講緊宜家，你就用過去黎答我，咁你可以直頭話衣場運動唔需要泛民參加啦，因為佢地唔係同路人，係中共嘅扯線公仔，睇返過去十年佢地點樣點樣出賣手足，如果再俾佢地參加衣場運動，佢地就係臥底間諜，一定要踢走佢地，衣地咪就係你想帶嘅風向咯，想試圖用衣樣嘢分化瓦解我地嘅運動，你衣d咪就係雙面人，表面扮作義憤填膺，但其實心懷詭計

呢10年我地睇紀錄邊個黨無出賣過抗爭手足好唔好？我驚事實你又唔岩聽啵

你搵到有一個政黨無出賣手足, 無割席 : 熱血公民

下？如果佢地缺席投票直程係出賣你呢個講緊立會過半擋惡法嘅論述。你話要過半，票就一定要入左先呀嘛。但係最後缺席唔擋惡法又關啲唔投佢地嘅人錯？

點解你唔會問下你呢啲入票嘅人？除左益政棍每月10萬，買左贖罪劵之外，你究竟投黎做乜？

btw 立會過左未又係缺席你咁擔心啲票做乜

熱狗無出賣手足？不過有CAP水去豪遊咯
例如黃洋達兩公婆

係係係 唔好意思 又罵到泛民

唔緊要，你中意屌死泛民都無所謂
我又唔係泛民死忠

btw 屌你老母 原來出賣過香港人真係唔撚洗負責唔講得

呢廿十年，如果佢地過半時唔出賣 我地會唔會一早有左普選呀 應該有啦 佢地又唔係未試過過半

呢10年，本土抗爭時佢地無落井下石，教育選民。今時今日會唔會唔洗搞到咁多手足被拉被捕被殺？

然後你條仆街就會出黎講 你睇下佢地而家都有陪被捕手足啦 點解我地仲要嬲佢 我地仲想點

今日西九缺席投票？佢地係有啲錯 但你帶風向係白票撚係搞分化係共產黨係心懷詭計

你都係入票啦死仆街

佢地全部在席就可以擋到？
你當人傻咩
進攻功能組別之前未試過唔知會唔會失敗咪試下咯
但係立法會投票，有幾多次係全部泛民在席，拉埋布都唔可以擋到惡法
咁佢全部出席or唔出席有咩意思

如果佢地過半？其實佢地立法會議席過半

其實佢地立法會議席過半係幾時，你不如答下我

不如你正面回應我問題
第一，唔進攻功能組別係咪你嘅諗法
第二，如果係，咁你有咩實際提議係可以幫到衣場運動嘅發展？
第三，如果真係到9月投票，立法會同往年一樣建制佔大多數，黑警加薪，購買更多武器，推出更多惡法，衣d係立法會會非常快地通過，你有咩辦法

熱狗不斷鼓吹勇武，但係張德江訪港、人大釋法嘅時候你地去咗邊，勇武何在？
魚蛋革命嘅時候，黃洋達等高層有無親身上街掉磚？咁唔係出賣手足，係你有你衝，我有facebook姐

嗱，我講嘅熱狗嘢就唔係話泛民唔仆街，泛民政棍帶隊入中聯辦，阻手足入立會我都一樣記得，不過你講到話熱狗咁好，我就笑咗出黎

唔係我, 係"吾入你個系"

#355 吾入你個系 •5 日前

咁都有手足實在收到佢地出車 實在收到支援
雖然無寫明和你撐 和你俾錢 或和你出車咁
曝光率唔夠唔緊要 你睇唔到都唔緊要

但人地有確實有做野的 無割過抗爭者
係咁多

其實我唔明佢衣段嘢想表達咩

狗達CAP水去豪遊算唔算出賣手足
手足係旺角掉磚，狗達就facebook出post，算唔算出賣手足

唔係呢兩個，呢兩個邊忽係本土？

唉 救命 呀盲粉 同你講東你就講西 你真係一個死仆街黎

btw 俾埋link 你 呢個post好多分化撚帶緊風向啦陰功 會搞到啲黃絲投白票 快啲入去屌晒佢地先啦
因為有人屌選功能組別 應該係共產黨黎 快啲去啦
黃碧雲你仲選乜鳩丫屌你老母

你都癡線嘅，你話熱狗唔出賣唔割席架嘛，你講到咁，我咪順住你意黎講，問你狗達做d嘢算唔算出賣手足